今晚全部人上Twitter! 可能幫到Trump!

今晚黑警嘲笑黑人單嘢可以煲到好大
分分鐘會令到白宮、甚至Trump 親自出黎譴責
再連帶埋將成件抗爭事件、黑暴問題推出去俾國際了解，甚至令美國人知道香港警暴問題嚴重過美國好撚多倍！
希望以上行為可以幫Trump 挽回少少支持度，就算挽回唔到，都可以提醒拜登個班民主黨，要槍口對外，一致屌共
重點係咩呀
喺令到美國、歐洲班左膠都一齊譴責黑警！關注翻香港

條link 都attach 埋俾你地
今晚冇出去個D唔retweet對唔對得住班手足！

推

Push

p

P 牌幫推

push

已retweet

推推推

幫手推推

推到Trump回應

我要左膠都要正視狗賊警暴

打咩 hashtag 好， 想推比黑人

推!

we are not helping trump
we dont have to name to do it

retweeted

Done

唔好on9
咪撚亂咁黎

已幫推！

有無人可以係reddit 開post 講

Retweet 咗！

唔推唔係人

retweet 啊

推，已retweet

已like+retweet

retweet埋 呢幾條！pin please

1.https://

2.https://

啱
我地唔係要為左幫Trump而係咁retweet
真正既目標係要connect埋班左膠正視香港警暴問題
幫唔幫到Trump只係連帶效果

#BlackLivesMatter
#HongKongPolice
#HKPoliceBrutality
#HKprotests

推推推推推推

去

推！！！！！

推！

tui

又送子彈

屌推推推

Pishhhhhh

推！！！！

返到屋企 除咗幫手mon住被捕人士關注組 就係要打國際線喇

retweetttttttttttt!!!

Tweet

push
仲有按錯負評

打哂，有無啲到肉啲直中黑人權威果隻

仲有一條 i cant breathe

pish

有無人可以幫手放去其他平台

Rt就得

個傻閪up乜春

推左先算

做野啦

真係傻閪，成日係傳媒面前柒出國際
美國班左膠偽善實屌到你班黑警屎忽開花

國際線要人

同場仲有

[暴大校友要人] 登記出席投票

Retweet爆佢！！

搵人放reddit

推呀 大家開twitter

快

Trump :Hong Kong

一陣俾班有錢佬講到個差佬支持美國人示威咁我地就係咁先

Pushhhhh

一定要推

做嘢啦大家！！！！ 大大力push

3柴狗黎

retweeted，推上熱門比多啲人一齊推呢三條

屌我依家先知侵侵有兩嗰account

叫G峰 出一句聲好過我地 講100句

retweet 咗 推

推左 rt 中

佔領twitter 全面進場

replied on twitter already

please do so if you haven't

推
Retweeted

再推

推啦！黑警冚家剷

ON99

有冇機上top

Like, retweet, comment

我又推

trump好憎人講BlackLivesMatter？

推撚爆佢

左膠只會利用你D料嚟打擊當地執法。你又主動提供材料過佢地本身已無乜好玩嘅遊戲到。你咁想左膠幫你，你未去搵拜登囉，睇佢屌唔屌你喇。佢地只諗選舉D嘢，希拉利奧巴馬咁耐都無對香港嘅嘢出過聲。

Done!!!!! 推爆幫手足 黑警死全家

必推

送子彈無理由唔用

對唔住太過天真，唔記得佢地只係偽善

令到白宮 甚至Trump 親自出黎譴責
連china joe, hunter biden 班左膠都荷蘭叻上身當睇唔到
你真係唔洗再FF connect佢地

自己上wilfred chan twitter睇下

已re

Rted

推 一齊將黑警推上國際表揚佢哋

推！！！

RT

唔該全部retweet 曬佢

較早前已retweet

支持

家下全球嘅焦點係一國一制、中國公然撕毀國際條約、追究無肺故意散播的責任、全球反統戰聯盟。
係大國之間嘅角力。

建議大家retweet HKFP 呢條tweet

推
正on9

推，真係唔多夠人

retweet!!!!!!!

ok

Up

reddit都要人

搵人tag下Solomon yue 個d人la

推爆佢

Tweet咗好多個

仲有其他警暴片

白衣人斬人

將警暴tweet上國際，我哋全世界都有同一個價觀！

Retweet already ！

幫唔幫到Trump只係連帶效果

dont mention it

and go on

Pish

done

推左!!!
國際戰線繼續!!唔好停!

Rt rt rt

一齊rt gogogo

搵唔到英文報導
可唔可以同呢單一齊發出去
性質同floyd一樣 但完全得唔到追究
美國發生嘅警暴
香港一直發生緊
同樣嘅方式殺死人
必須付上同樣嘅刑責

你老母就正一戇鳩啦

Push !

1

推，形勢大好

你唔係expect非洲班nigga總統會出兵香港狗賊呀嘛

Push & Twitter!!

五毛 拉

推呀

幫手推

Retweeted

堅要推

幫推

推推

推上去

唔好俾佢停

幫你推

已推

仲未上到熱門, 洗唔到版
香港人爭氣少少得唔得?

啲咩英文嚟㗎！侵聽唔明

靠有acc 嘅巴絲

Retweet咗

玩大佢，條白痴仔送子彈真係多謝

推比美國人睇

推埋呢個pls

推上國際

班垃圾最鍾意幫拜登含

好易開，你都可以試下，唔難玩

推呀！

岩岩又有新痴呆片

不如hashtag nba球員

咪亂黎 我地齋retweet 條片spread開佢就得

推！！

721831

阿蛇勁呀

推撚大佢

真係好嚴重
點捱四年

根本就係虐老
投佢嘅都ON99

隻狗真係好L on9

反而侵侵仲好醒目

呢個post一個5毛狗都冇

但好想太多
但黑警閪行 一定要rt

retweeted and push

hi

已經六千幾like...

Push.

係時候煽風點火

咁多連登仔都未有1萬？

Rt ed, pish

So are now the Hong Kong Police Force saying black lives dont matter?

屌佢老母臭閪班左膠真係好撚柒煩，明明大家河水不犯井水 示威目標又唔撚同 係都要搞鳩埋我哋

Sor 錯post

冇用架，佢地一提 trump就會失去理性

Pishhhhh

Push到pompeo睇到

死傻閪黑狗

呢個傻閪警狗 好玩唔玩

推到國際見到

真心唔知隻狗想表達d咩

ushhhhhhhh

大家一齊tag Solomon Yue

推大一

懶人包
好user friendly

已rt

Reddit 左膠大本營都上咗popular post

推下先

pu sh

國際線

幾個AC推左,好攰....

推琴熱門

琴晚見到有手足RT
即刻做左

呢邊多人

而家成個美國都仲high緊BLM, 香港班克警點7法, 又點會入到美國左膠嘅法眼?

你一班華人名twitter戶口將班香港克警relate落去美國BLM, 班美國左膠仲會話你班外國5p想攬美國大腿, 想去dilute美國BLM嘅熱度, 其心可誅

Tui

屌晒你地老母
仲唔出力pish

up

I can’t breath

HongKonger can’t breath

依家香港得外國戰線有用

主攻twitter啦大家

Yes

黑驚又鬆章
推撚爆你

psuh

點先係正確做法呀 網絡左膠都撈埋 遲幾年統治世界架啦

push and retweeted

等等先
但佢唔係撐警咩

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

614公投未來 615民陣回歸 黑衫白絲悼念

可以既話pin一pin

done 推啊

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

Twitter 唔係考英文
講到人明白就得 唔洗擔心自己英文唔好

公投改左620？

Retweet’s左

Retweet 左

得侵郁到習總淆底

一開原來已經twit咗

好似係 我都係今朝先知

twitted咁撚型,我一定幫亞SIR啦,剩衝出国際

順便了解下點解美國有d人唔鐘意Trump?

PUSH

支持阿蛇 分享出去

支持阿蛇

呢條都好爆